懶理側目 大叔輕鐵狂噴煙 全車乘客被迫硬食

懶理側目 大叔輕鐵狂噴煙 全車乘客被迫硬食

車廂煙霧瀰漫。

公共交通工具禁煙多時，惟近日有大叔在輕鐵中公然吸煙，令車廂煙霧瀰漫，即使有乘客作出警告，竟亦無動於衷？

照片於周二（29日）上載至Facebook群組「元朗人」，可見有大叔坐在車廂窗邊的單人座位上，大模廝樣地吞雲吐霧，車內不少乘客紛紛走避。

目擊者直言大叔過分︰「佢拋煙頭落地下，我望住佢畀晒Signal（暗示）都扮睇唔到。」最終她忍無可忍，落車時向總站職員投訴，職員向該男子作出口頭警告。

網友直斥男子：「咁X無品嘅」、「用滅火筒噴佢啦」；有人批評其他乘客啞忍︰「架車咁多人都冇人出聲，你哋成車人問題仲大」、「應該即時通知車長去對付呢啲衰人」。

港鐵表示，當日未接獲乘客投訴，但強調輕鐵範圍是禁止吸煙，車站當眼處亦貼出不准吸煙的告示提醒乘客。若乘客見到有人在輕鐵範圍內吸煙，可即時通知港鐵職員，以便採取適切的行動。

根據《香港鐵路附例》，凡藉告示而禁止在鐵路處所的任何其他部分吸煙，則任何人不得在該部分吸食或攜有任何形式的已燃點的煙斗、雪茄或香煙或無遮蓋火燄，違者最高可被罰款5000港元。

「佢拋煙頭落地下，我望住佢畀晒Signal（暗示）都扮睇唔到。」
最終她忍無可忍，落車時向總站職員投訴，職員向該男子作出口頭警告。

「用滅火筒噴佢啦」

如果我見到我會

緊急掣 同司機講車廂著火
滅火筒
再開撚哂D幾千蚊開一次既緊急窗口

忍無可忍

口頭警告
正義既朋友又贏
屌你老味成車懦夫

點解無人屌柒呢個弱智

政府：包容下喇，阿叔吊煙癮好難忍

做咩唔用滅火筒噴鳩佢
上次地鐵咁大獲 點知佢會唔會又係放火

廢老真仆街

大陸廢老
落到黎香港乜都敢做
因為佢地知道香港坐監都會有飯食有糧出

新界西咁多公屋 啲窮人係咁架啦 你唔鍾意可以坐的士

老實講 咁樣司機可能停低架車處理件事
跟住其他乘客又只會怪你做乜咁多事

驚俾廢老怪既就唔好多事死返屋企被竇打飛機唔好出街

出街見到冇公德心既行為一定要屌
屌極唔聽就攪大佢

如果唔係條街只會愈黎愈多呢D人

唔撚搞大件事，結果咪好似今次咁放生條友囉；搞到大一大先有機會出告票俾佢

大陸人?

每日150個垃圾

啱 攪到個司機要寫report
結果就一定唔會係口頭警告

九成係
越來越多廢老睇樣就知係大陸嚟

呢條比signal既友 又係思維上有問題

既然條友車廂食煙, 已經唔係正常人, 但條友用正常人方式對待佢"比暗示", 即係想以勸喻, 溫文既方式解決, 但呢個方法本身唔work喺不正常人身上

唯一方法係直線屌柒佢

呢啲真係唔使講咁多 直接屌柒佢就得
相信其他乘客都會幫手

其他乘客咪又係攞住個電話影影影

咁都冇人屌

咪屌左唔聽囉...
應該即刻報警啦

最叻就係影相擺上網

紛紛走避
望住佢俾signal
口頭警告連紀錄都冇

我都係咁諗

我唔信阿叔夠膽郁我

比我見到呢d 一定直接拎滅火筒噴尻佢，點知佢係咪想放火

單純噴熄佢 會唔會比人告

肯定係大陸閪
大陸閪先會咁無品，周街食煙，完全無公德心

冇人出聲 垃圾到
前幾日搭巴士有個呀叔坐我隔離
屈起對腳頂住前面
我即刻拍前面條友膊頭問有冇頂到佢 再屌7 個呀叔

幫手屌你搞事就有

真誠地相信列車上唔應該有火種
懷疑想縱火
滅火筒個SIGN一定有講如果車廂起火乜乜乜乜
你都只係跟INSTRUCTION做

用滅火筒噴鳩佢啦
佢夠膽還拖就用埋滅火筒扑鳩佢

咁都唔當面屌 cls

落車時向總站職員投訴，職員向該男子作出口頭警告
如果係地鐵入面，我一定係tunnel 入面禁緊急掣call車長玩大佢話火警有煙味

會唔會咁樣硬食啊，根本連車廂班人都有問題，比我一定攞水淋佢。

諗起泛民個佔中訓練營

參與佔中的市民要「罵不還口，打不還手」，對施暴者只以嚴厲眼神盯緊對方，令對方「驚咗」、質疑自己施暴的合法性及爭取輿論的同情

兜野拍落佢隻閪手到啦

成車人無一個人出聲
根本就唔應該得個睇字
同職員投訴前都應該出聲屌左佢先

睇得出佢用對眼對條友勸又勸過屌又屌過 不過條友都係無動於衷
相信佢都係盡咗力

co2 滅火筒就唔好啦，好撚凍架，一陣間佢凍傷你就仆乖啦，如果係水劑啦喎

用滅火筒
條廢老 咁廢 死左點算

到頭來一定比其他乘客屌你玩野阻佢搭車

搵水淋鳩佢一定穩陣

香港人好多都唔敢出聲
但連登好似個個都勇武派咁
唔知係唔係

眼神攻擊 效果不一般

成班港豬
香港真係誰惡誰正確

老衲

玩緊pokemon

全車人情願走
都冇人出聲.....

根據《香港鐵路附例》，凡藉告示而禁止在鐵路處所的任何其他部分吸煙，則任何人不得在該部分吸食或攜有任何形式的已燃點的煙斗、雪茄或香煙或無遮蓋火燄，違者最高可被罰款5000港元。

咁係咪代表唔用火既煙全部都得？

鐵路應該冇水劑，得粉劑

冇人搶佢煙頭再辣落佢度

華人就係咁撚垃圾
如果係鬼佬一早屌到佢上天啦

D廢老越黎越惡

成車都無人屌佢？
抵撚死啦垃圾港豬

想遇上呢類人

唔想出聲嘅可以開電話閃光燈照住佢，等佢開聲屌你先

樓上班人講就凶狠做就碌撚

CLS, 欺善怕惡，只係口頭警告

住得新界區就預左啦

口頭警告有燃用咩

條友擺明傻嘅仲用眼神比signal
唔敢出聲就唔敢出聲啦

This is hk

口頭警告？

地鐵飲啖水都罰五百蚊

成車人係咪痴線 完全無人去阻止佢到底係咩黎

80 90 後比人逐出左香港
得番堆人唔會出聲架喇

呀碌撚唔該唔好以已度人喇
唔係個個好似你成隻縮頭龜咁都好意思聲大大

連登仔最叻網上兇恨

佢醒目知道港豬欺善怕惡唔敢郁佢，港豬只敢對住要番工不了既服務業發惡

之前搭地鐵有個呀叔坐係到不停食花生
又掉到周圍花生殼 睇左佢一陣都無人出聲提佢
明明坐佢隔離個呀叔都好撚不滿 都淨係眼神攻擊
我特登行過去屌佢唔食得野叫佢執番垃圾
佢啤9住我 但成程都無人幫手出聲既 屌

邊似得D社會垃圾
貪埋D免費野俾人BAN ACCOUNT
話要告STEAM又唔撚敢告

賤種

成日教人唔好搞事 結果咪咁

哦,唔怪得你係爛尾裝修佬度追唔番條數

死煙剷

以和為貴麻
既然唔敢出聲
咪自己吞左啖氣佢囉
鬼叫自己廢?

縮頭烏龜呢D虛名黎姐
俾人笑咪當聽唔到

靠你出面制止

就係你呢挺垃圾下下諗住靠人
生著你真係唔知好嬲定好笑
你老母黑面多定陪笑多?

我同個之前多次交流嘅會員講野
你條真心膠加把嘴做乜鳩

sorry
唔知你兩條弱智有牙齒印

唔使sorry啦
我一向都好體諒你呢啲殘疾人士
特別係腦殘
鳩唔搭八咁 無啦啦講Steam

屌 又係你呀巴打
真心覺得香港人好撚廢

On9仔扭打 ？？

交你老母稅都唔識

梳
係 個個事不關己又細膽

笑撚左
比左眼神佢
你當你自己係咩呀 點解人要睇你眉頭眼額

Steam 免費$80 !!!!!!!!

交你老母稅因為呃優惠俾steam ban帳號
所以佢發癲話要告撚到steam破產
唔撚講得?

屌，全面禁煙啦

成車奄春

因為次撚次出聲都有畜牲都不如的香港人屌9人阻時間/蝦老人家
鼓動群眾攻擊你

人地法國示威者一早出左口術
如果班和理非敢放水比政府就當內鬼論

你香港狗要保內鬼係無計

離撚晒題
呢度屌緊廢老食煙 同埋 乘客無撚用
講啲私怨把撚咩
你返入原post講飽佢喇

全車冇一個敢出聲
可悲
車箱食煙都罰硬佢啦

魯迅的拆屋效應

上次先響輕鐵大大聲鬧個阿婆
有個阿婆推住輪椅上輕鐵，佢塞咗兩分鐘，都塞唔入架車，我勁大聲鬧佢：下架啦！阻撚住哂！
個阿婆望我一眼，然後擰轉面指住駕駛室鬧：港鐵都痴線架！繁忙時間都唔開d車！

依家啲人痴線，點解佢係咪隨身生果刀切生果架

是呀，佢隨時身上有槍，亂鳩咁射
你唔撚好出街呀戇鳩仔屌你老母

係啊同你一樣鍵盤戰士囉

連登仔最叻講:「如果我係現場, 我一定XXXXX」

現實 連登仔 真係經歷呢D情況, 多數都係唔敢出聲

垃圾港豬不敢出聲 不敢反抗

真係乖 奴隸制度好成功

「佢拋煙頭落地下，我望住佢畀晒Signal（暗示）都扮睇唔到。」
最終她忍無可忍，落車時向總站職員咀炮，職員向該男子作咀炮。

錢又唔罰
警告有撚用

全車乘客硬食
所以香港人比中共屌打唔係冇理由

大家講得好兇狠

網上講就得
現實用滅火筒9成俾人告普通襲擊

佢食煙就口頭警告
你淋水 就襲擊他人留案底呀老細

懦弱港豬 和理非非

希望條廢佬長命百歲百病纏身

到底有咩辦法懲戒呢D仆街 由得佢逍遙法外 條氣好撚唔順

車廂有火
噴火源
叫告普通襲擊

一定用滅火筒顏射佢

淨係可以對火源噴
等佢吸果下噴就perfect池

唔係所有職員有權出告票 出告票個班係查飛組/附例特檢隊
真係搵職員即時出 可以叫職員出示職員證 上面有一行紅線寫 此人獲授權可執行港鐵附例
如果冇最多報警...

成車人冇人㩒緊急通話器 又唔用滅火筒 只識啞忍 嚴金鐘單嘢未驚過
尖咀單嘢又唔記得呀?
事後先講 有咩用